狗年行大運 騰訊(700) 第40回

46x入左可以點

坐

現階段坐到3月應該有得回

真係又向下
美國都有日升番收市,香港日日跌
雖然唔算跌得好勁

我望新年前守住3萬點 不過唔似得
上證累事

玩燈制

呀爺又賴屎啦喂

無謂死守啦🐻

妹夠未

700轉燈啦 傻閪

成日好似想破30000但又頂住

守乜撚 穿喇屌

上證休市即拉上去,跌咁多咪死頂啦

講真 快d穿30000啦 你唔跌好難升返

上證跌咁多
港女仲死頂緊

是,似頂住,但又再無咩消息要再落
因為一月爆升個D都回番晒

無得頂幾耐 真係絕d一刀切斬到落29500左右先可以回本我地

其實真係到29x甚至28x嗰時又咪又係唔敢買 跌成5千點喎

似要穿29000

只要到d熊 根本超哂價就係升既時侯 而家最貼既熊都要2500一手 差唔多到爆既時侯 跌到29700條100天線

屌 平保賺少好多格

我地梗係睇住個市 連升兩三日先入手啦 到時就博命啦

我預計新年後會升返
再跌三四日 最平既熊都要3300一手 仲邊有人玩

跌撚左2獲仲唔學精 黎第三次 咪唔撚玩

有少少驚反彈
但到星期五應該都係跌
始終過年

428 有2手 點部署好

等lor 佢穿到400以下溝tim呀

隻67430 好多人掃？ 415.8都可以去到最高位

半日成交唔過1000億

呢兩日都唔入了

咁CHOK

等睇大跌1000點

上證國指 加油沽

突然爆上

都唔知港女high乜
上證跌到咁又引牛

跟國指呱

無架啦虛火 如果升埋聽日我就信調整完

驚咩呀 依家咁平唔入 升左就無機會啦

升一拿 一把摑撚死你

何必企硬呢港女

上證跌65睇你點硬 渣渣臨跌破一百天線大家都好做有得反彈

撚狗咁

睇新年前應該穿3萬

你老味咁有錢頂 睇你頂幾耐

國指咩料 個面谷緊？

新年前跌29500就好 新年後先有3000點空間反彈

落到29500反手cup佢牛

呢幾日相信都係當櫃員機咁禁錢架啦 13號停市 得返3個工作日 要跌既就今日同聽日攞錢 無人咁笨擺係市場8日 一陣美國瀨屎 過完年無左全副身家

你老味 撚完狗就按錢走喇

夠疆咪跌到29000囉 反正一沽不留 睇佢點玩 年前我都唔玩了 留cash

無熊 唔好做淡了 淡太貴 而家最近既恆牛 32600 一手2700點買 等佢跌啦 我睇就跌到29700一百天線 如果佢再跌就250天線 咁就大獲了 過埋牛熊分界線

又要留名

繼續坐

而家 100天線 月圖黎睇 就29587
150天線28789 相信無乜可能28800
應該最盡去到29500左右 實大把人撈低 家陣d散戶無以前咁易呃架啦 大把資訊

都唔洗急既 30000阻力都大 如果頂得住 分分鐘會倒頭升我諗

30400都妹左成日

睇返呢兩日啦 不過我相信就算美股升都無用 13億人 每人都等緊新年拎錢走 睇埋呢兩日啦 聽日都唔放就13號前佢地拎唔到出黎洗

半日一千億都無 港燦都要拎錢

尋日就應該升 俾大媽女女女

搞咩來，上證穿3250都升，記得3250好似未穿過

國指頂緊

上證插到去舊年7月位 痴撚左

但港股唔撚跌 搞乜

好鬼，好少見唔跟

美帝同上面都跌 港女

又開始俾大媽女女女

真係屌左聲，美帝琴晚跌，上證今日大跌，大戶撚狗玩晒

騰訊咁多人頂住既

嘩上證跌 70點 今日會唔會過百... 港女真係咁乖唔撚跟

上證倒水咁倒

0700 005 388 三兄弟救港女

尋日港女幾點跌

港女似有大戶頂緊 想上番305

唔通國家隊，鬼佬無理由咁on9?

港股通收水中

大陸佬收水未

大陸佬仲未收水

仲唔跳樓

諗起橫山光輝條友話今年見4000
都有可能 但要到下半年 傳統股災位

2008年都好似咁上下

10年如一

cfu你睇緊個個係南水
香港d錢流去大陸

qq 咁硬

柒左

今日個圖真係....

利申:買左遠熊

我睇開既股都有升
好多都係上次大升冇份升既股
而家變左避險股

可能北水預備收爐,唔來干涉反而港女自己走/跟美股

車&手機

邊到有北水流出睇？

唉屌
之前睇人地炒內房內銀幾happy
我939 八個半就斬哂
以為車同手機差唔多升
原來要跌到咁先升 同打和差唔多

你上面個頁按港股

手機唔睇好蘋果咁撚多事

唔知道邊個仆街收貨
睇圖港股係轉弱緊

夾埋得十億

邊條撚屌咁有錢收貨呀

港股3點後知分曉

大媽shot鳩左 真係擺錢係香港8日 d錢拎唔返 笑死

其實2382有做車載鏡頭
都唔係太依賴Apple
蘋果我覺得幾好
雖然一代不如一代 但係個市場真係比佢食哂
出乜垃圾d人都炒 而家資金回流美國要大力投資
前景仲係有既

本身佢地都大把架啦

大大棍打佢落去

打靶仔有兩度散手播 咁都唔跌

望佢聽日殺落320殺恆牛

一日升五點
兩日升十點
聽日又升追貨都追唔切

但一日可以跌過百點

港女唔洗見紅

仲差條線... 落去呀

班西水又掃貨
可能又趁阿爺放價掃返高

掃唔得幾耐 阿爺收皮我地仲有得玩

爺你老母

而家個市 唔怕佢搞事 佢一升我地就嘴跟住入 入唔到騰就入建行 平保 唔洗驚佢 一升大家搵錢

依家美股似係波幅市
咁反而好過齋升齋跌 港女可以趁機企得穩
到過年後再衝業績期

強國論壇定搞銀監 個人覺得2318都好過內銀 而且2318水位低

企穩84就買

點解唔買388嘅?

不斷追，不斷左一巴右一巴，揀定仲好

好似又轉版塊？ 到汽車，手機，石油，資源？

388 依家已經高水
而且揸388非常講心理質素

求seed

夜期係咪開波

又跌
正股表示坐到2046

夜期又GG

睇埋聽日點先

今日似引牛

聽日會唔會失3萬點

應該低開高收

如果係堅決高位調整落20% 280有咩出奇
依兩日港女俾大媽女女女 守到303. 304 已經巧威威

$380 咪抵買

即買

Call輪就快回收

夜期美股睇怕繼續玩燈制 歐股微跌
聽日到新年前應該都係悶局 正股早啲收爐算

道指跌緊百3點...

係咪收窄中

依家只係一開波都唔夠半個鐘.....
尋晚升到成晚 最後先插左幾十點
美股依家波幅好大 一定玩成晚

尾市直插又得 急升又得 次次起身都同瞓教個時兩個世界

依家根本估唔到,港女不嬲跟納dee,琴晚納dee跌咁多又升,但之前都係跌,任大戶舞

港女依家俾大媽禁住
之前又升得太急
都係果句 唔好玩牛熊 正股可以訓到3月再起身睇

聽日一起身
29800

要-560 先298

收市有可能既

adr -5$鬼佬好似又玩野

今日個POST靜左好多,大家係唔係已經睇化左

牛熊軍撤退晒咪冇人回

係呢個禮拜比人撚到冇聲出 輸到傻撚左

夜期要穿300了

早放左熊

800點假彈個日俾佢fake左 打死都唔放熊

上證賴屎個時呢就係日頭
道指free fall個時呢就係夜晚
有理無理都插就叫港女

巴打fat fat,我見佢今日硬撚到搞到放左

Apple and Merck alone in black as Dow decline exceeds 300 points

如果今晚道指繼續崩就真PK了
大媽一定走都走唔切
港女一沉百踩 聽日起身清倉 留番一手700正股算了

屳家產 個朝我走晒啲熊 晏晝先識入返貨

北水過年 大陸唔開市 鬼佬玩哂

夜期同美股真係唔知跌乜鳩
係咪依個世界發生緊咩係我地唔知

買牛個d真係抵撚死 好彩我地呢個post 講左幾日應該無人咁on9

諗起個日800 朝早怯到放晒啲熊就覺得自己on9
明明仲有30蚊buffer

daytrade牛係有得賺既
我諗應該冇咩巴打敢過夜

美債又升返

賺左再算
唔好太貪心
貪字得個貧
聽日你仲有機會

372放左個D點

依一點目前黎講只會調發牛市調整
但個人唔信係長期跌市既原因
依幾日個市話係金仔已經射左都有人信

30000已破
聽日29800

廢青巴 收到 miss左兩個大波幅
聽日俾我食次都好

夜期一野屌穿左299

呢啲咪似樣囉 大大棍
唔似日市 係要磨都唔知磨乜閪

29800 穿埋

道指跌400 仆你個街 都話上證跌到咁 今日個市都仲升 仲唔係鬼

有咩理由跌80點仲漲到

首次申請失業救濟人數意外下跌

道指無底深潭

聽日開市29800 應該好快有人掃上去 企唔企得上30000唔知
29800都失守就睇28800~29000
qq對下一個支持位391到
我諗400應該都有人會買下既
聽日得早市得閒睇 下午要去開會

Adr都408 聽日qq都唔知勁假又係咪屠牛
406 都有一堆

數據利好 但係日日跌
唔係人踩人既話 應該係美國佬想整霖個市再吸金
煙花同90度過山車都未見到就跌落黎

屠硬 殺完再上返去
再唔殺哂d牛瑞信班友就冇錢開飯啦

作為正股撚依樣最撚唔gur
日日新聞都報上市公司賺幾多幾多
失業率 負資產 跌
經濟預期 經濟儲備 GDP 升
跌都唔知跌乜9 好撚無天理

電腦大爆炸囉 程式錯誤 你信唔信

瑞信班on9

利淡買入 利好出貨
之前2018係135比大行唱淡 過兩三日連續跑贏大市 直到今日交易日

小熊

係要咁跌架啦 話我衰都係咁話 你唔跌我地點入熊 得返幾個交易日 而家跌到100天線 睇黎 150天線28800係第二個支持位 相信如果聽日仲上到30000就有機轉牛 所以熊軍玩埋聽日都建議散水了 牛軍就睇多陣 過埋聽日 1萬股熊都差唔多3300一手 唔玩得幾耐

聽日QQ唔跌 抄毛主席詞錄一次

好難 adr 做晒配合

聽日落到40x入正股都抵屌

等到40x 點解唔等380-390幾

邊計到佢咁準 睇佢穿唔穿到3萬...過年前穿唔到 我諗都難落去

正股黎講係既 分注買
過完年返黎班大媽見到咁抵買仲唔搶貨
不過跌穿左上升軌既話就唔好追住
因為qq好似未跌穿過

今次呢單野華爾街大獲
如果想個市升咪又減息囉 偏偏成日係咁加息 比你係大戶 每個借幾千萬美 做生意 技資 買樓 成鳩日加息 比我都聯手做低你個市 食哂d散戶 再威宵下政府 你係咁發好消息 我就得登做低你

夜期 29946 收

加息係事在必行 個人覺得唔關事 要做既舊年加年加3次息 trump又新上去 應該一早做左

今次就算借債息有搞事成份 都唔可能搞咁多日

理性始終覺得係一月市尾段美股太多衍生工具 依家黎調整

港女就係被拖累 加埋俾大媽過年前尾刀 所以顯得特別無辜

之前418入正股 都係決定繼續坐

經濟好加息係正常
寧願做個大週整都唔好將來跌到仆街
但係加息步伐可以做好d
耶倫2月一落台就搞成咁

岩岩好似話美債息又調高左 咁大家安心都得了 聽日起碼4 500點 美鬼實跌撚死

加息步伐一早定左 Powell都係蕭規曹隨.........

依家可能真係博佢年中前唔加.....

而家參議院仲未搞點 如果唔洗關門 可能有機回返200 300點 不過如果唔批 咁就一定有排跌

跌到480 道指真係誇

500啦 玩笑巴 啲電腦程式爆炸未

可能好多人唔記得十年前度加息週期,每次加0.25%個市係升,因為符合預期,加息唔令個市個熱,D人仲放心D炒

依家咁一黎RISKFREE回報高左,二黎係驚收水,同息升對債高企業造成影響

但其實加四次息,都只係一厘,對比起D盈利增長只係九牛一毛

道指50都破埋 得返24050呢條100天線 守唔住就大鳩獲

唔理了 擺埋聽日睇即市 對版就過夜等佢妹落去

美國佬係咪都要趕過年 做乜9

唔對路就走左一半先 對版先留 似終跌左咁多日 再繼續就兩邊都超賣

而家咁樣 去到4點繼續俾人咁隊落去 聽朝開市真係

加上電腦個邊跌左咁耐都差唔多枯乾 所以隨時有機反彈 如果佢反彈 我地無阿爺係到 港股有機幾百點咁升

明顯係有人想搞鳩d股民食大茶飯
xiv班友死哂咁滯
順手做空個市發達

可能係牛熊無過夜
而家跌左600點個人都無咩感覺

熊仔過左夜 但杠桿低

而家得遠熊
跌1000點最多咪比你賺2-3成
開市好食左先 實會升返上去比個波浪大家玩

到底依個post常駐既巴打們預幾多本去買牛熊
點解你地可以俾人輪咁耐都仲敢入

睇得通我先會過夜

因為輸得多 代表可以贏得多 我靠7000上6萬一個星期搞點 當然一個星期又輸返哂

好似今次咁 你明知會繼續跌但因為無本 係呢個時侯梗係望佢跌金d 佢跌到28000我仲開心 代表升的話可以有空間 唔洗多升返2500點都夠回本有突

美市好動蕩 恐慌情緒真係好強

無理由既跌比有理由既跌更得人驚

其實有理由 美國玩萬劍歸宗

你指稅改? 真心求教

700點都黎

24050 會唔會今晚穿鳩埋

美股跌到咁
我都寧願港女落番288 港交去番240
小弟最多止蝕再入

我認同佢嘅講法
加埋美股post有巴打岩岩咗兩篇news, 貿易戰漸趨熱化

呢幾日都睇緊啲新聞，希望幫到自己係市上面做定防備

D垃圾程式盤係咁沽貨

又要跌二千點

嘩 屌咁跌法牛市玩元都似

350見

遠熊過咗夜

fatfat

我445，418有貨，都係決定坐下

正股驣仔唔怕坐

200頭貨
走淨1手 祝大家好運

準備沈判

我又係萬幾蚊熊過左夜

美股跌1000

聽日上證如果一齊跌

港股跌落地心

依幾日2萬4輸到得番6千，睇黎開市要止蝕

IG又哈跌得多 得700幾點

又唔跌

真係穿埋

頂唔順美股

血洗港女
熊軍全面進場

牛又打晒靶 熊又升得少
大戶撚狗 從來唔會手軟

已入重熊

星期五個個淆底止蝕算，星期一一定停升少許再跌過

我只會話美政府唔出口術 唔撚停 就算玩動物都係入少少好 一句說話可以改變全局

各位睇路

唔洗驚老美個150天線 仲未穿 仲有得跌

屌你老美
有冇得投降輸一半

係咪真係股災

準備穿400
正股都輸到仆街

準備入熊應下境?

入得太少過夜熊

唔好玩咁多 玩命...

正股430成個幾兩個月前 繼續坐

有無巴打諗住過完年 入騰訊輪等爆升

no啦 唔好再做淡 一陣又升又跌 自己都驚 等佢穩定哂先啦

直頭要啦

咪踩落個氹到啦
星期一又撚返你

恆指 150天線28942 會唔會跌埋呢

穿150天線 我諗我會入正股QQ

有錢人

冷靜d 美國班撚屌都未玩完

正股又返返家鄉

上證跌破左150好耐 如果跌埋條250真係恐佈 入左牛熊分界線 咁就真係變熊一了

穿左先諗

鬼佬+北水走 應該堅傷

衰d講句 呢幾日咁多位巴打都叫大家入熊
但講真 真係太貴 我都想入 但成3500 1萬股 真係入唔起 如果同我一樣無錢入既 建議就等佢跌到定哂 先買牛仔 一分講緊2 300蚊 一升就和味了

見住隻熊賣左係咁升

儲錢掃平貨喇

380牛仔要唔要走

29679又有幾多恆牛比人食呀

屌 我輸左5舊水

個市癲鳩左 買咁遠既牛都要打靶

今日應該落一落29500食肥牛

最難捱係過年果幾日

美股照常開市，新年番黎點舞都唔知

仆街咁跌法 唔博喇 點升得返上3萬3...

29578成堆80%街貨牛 應該會鳥獸散

睇下 下星期情況點 再入正股 等業績

吉倉保平安
個倉D細價股都比市拖跌埋

400蚊鑽石能量底

唔會跌到兩萬八呱

屌 通常一講呢句就

巴打 升返3萬2都夠我地食

兩幻六

有無巴打入牛搏補裂口？

仲黎

玩笑巴 呢期睇戲好啦
要等過埋年搵機會 翻本兼收息

年後應該會轉勢 唔敢博牛熊既 就玩輪囉 賺少d但安全

佢補到仲驚下話

補完隔兩日又可以大插一棍

阿爺又出手 跌89點

3000點

唔敢咁搏 想穩陣回本

梗係 望佢跌到28000 夠疆跌到26000

班大陸佬傻左先會唔放

阿爺個個拎錢走啦 成89點誇鳩張

400

穿硬

100天線應該都...

隻88%街貨29578牛都比人打埋 笑死 一個都走唔甩

殺呀
殺盡牛牛

同路 留名等

400就穿

阿爺破百了

如果我同你講。今日落到28000
點睇

屌你老母美帝

上證穿3000就唔撚再入 儲錢等掃公用

衝動的🐮🐮

原來尋日逃生門

大媽收晒水 過年要封利是

跳一千點不是夢

等睇穿400

隻29400無人敢成交

可以買一手牛 博佢老豆

有人博牛入左十萬股隻牛仔

咪啦 你要玩都十點後

呢幾日梅下梅下果d一日又冇撚哂

唔知今日穿唔穿29000

qq真係有d料400血肉長城

岩岩入完去片左兩刀 走左

一陣十點引牛,
穿比你睇

通常咁講 好快比人打穿

鑽石底

就係突登咁講 隊穿佢

未沽哂 下星期北水都冇埋

新鑽石能量底

新年前我唔玩了 等佢上返30000先考慮 就算買過千點既遠牛 分分鐘一晚比人打靶

死守700係咪on9

有冇咁多人頂呀

正股唔驚

C9上新聞都話要撈底 梗係硬

反而隻66都唔知幾時有機會返家鄉 定再溝佢

700 = 新匯豐

咁即係唔硬

5仔有息 依隻有咩？未來？

做曬大戶點心

有特價M記食

你入黎700Post問人700有咩？

而家先入熊 會唔會太傻仔

有入貴冇入錯

定力唔夠 好易左一巴右一巴

你個名

等下星期一再跌

你有冇入

我早兩日咪比人大巴大巴車完

。。。。過星期，你自己執生

依家D人連牛都唔敢買

分段入市

你放晒啦

巴打諗住幾時放

咁好定力

食個早餐上證跌到138點 港女跌到1100真係開心

塊面好痛……

btw玩左咁多個月 未見過上證一日跌138咁撚誇

隻超遠熊唔太跟價添

比雅生活玩完,又返來了

今朝我講個隻29400有傻仔入 打埋靶笑死

416入
468放晒
拎番D洗費過下年

400真係鑽石底

人一世物一世 就決定Stronghold
唔係好信咁就熊市

一有人講哩句就穿硬

隻65038做咩9 邊個7頭

今日必穿400
無半年都唔會上返450
勸堆高追On9輸少當贏喇

400死頂中

今日必穿385
走呀

唔通穿埋兩幻九

好似打左？

$400心理關口

輸到銀行得番千幾蚊，出糧都唔玩啦，儲下錢先

400均價hold到2046!

已入熊

千幾蚊既輪 升到on99
都係賺左幾百蚊

祝你好運

血洗港女

入左熊先黎回

巴打我覺得冇左大媽係咁沽反而先會向好
之前聽人講大媽係見跌市就係咁掟貨
完全唔理智

所以反而中國唔開市分分鐘仲好

你覺我香港師奶唔會咩

400蚊

跌到咁個心好痛，點安樂過年呀咁既款

插完反彈 角力再大插無限Loop

就咁睇應該可以擺埋隻熊仔到禮拜一
俾人沽到

大陸人係慣左咁樣買賣股票架

而家北水影響越來越大
所以都成日聽到港股市場A股化

牛熊擺過夜我都仲敢，擺過星期六日真係要諗諗

上証就黎到熔斷位啦

琴日仲估緊dji會唔會一晚穿24050
點知穿埋24000 我敢擺呀

會唔會2000點仆你個街

北水而家係流出 唔開可能仲好

小心下星期彈一彈再打返落去

所以個心好兩難 又想食糊先 又想擺

same
好想回本 但怕唔止賺 我應該睇埋下午收手
就算明知佢可能再跌 都過年後先 或者入返正股

唔係5%咩 定我記錯 sorry

我會食左糊先 賺少好過有風險要捱價
馬後炮係人都識講 睇你自己點睇

我都覺得佢會跌到過年前，但都會食左先

正 岩岩撈左手
扑暈自己3月見！！

好波

跌左落400 隻熊仲唔郁

400爭持

上證跌155嘩 屌你

邊隻？

留名等熔

175喇屌

唔係67439掛 不過瑞信真係西

上證痴撚線

正股唔洗怕

無高追到 都捱左兩日啦

機會黎啦

就穿400

400 鑽石底

打去證監投訴

跌幾多% 先停?

講親都冇好野..

free fall

爺閪真係股joy了
185點 真係前所未有

穿400

都講咗幾次
但真係好硬

係呀
所以就係話冇左大陸個市分分鐘仲好d

399

RIP

熔斷會唔會係個股，唔係大市？

穿了

380蚊 真終極鑽石底

我講好有用

鬼佬+大陸人 係咪最齊心的一次 狂沽 香港可能係全世界跌最多的地方

390先啦

395

唔通跌1500點

請問上證有冇試過單日185

你老味上證到溶斷位 應該又一次30$up

390宇宙鑽石能量底

走鬼啊

都係果句 都唔知跌乜9 \/
一個禮拜插3000點

你新玩？2015年幾次跌300點以上

沽啦
等我接 400入左10手

再跌先啦

28925失守埋150日天線未

400入？ 係都300入啦

穿

玩左一年半

咁耐都唔公開個真正原因
10yr bond yield急升肯撚定唔係真正原因

上證幾隻大野跌停

原因: 大戶要食飯

上證金融股跌到訓街

到公開果時肯定已經血肉模糊
跌到底 你明左原因之後入市就岩

債息依啲最多跌2日 wallstreet班大佬會為你果少少錢唔做生意咩 係既美國總統唔洗咁弱雞
程式操盤又係 幾百萬人睇住然後賴電腦

揀定幾隻275牛先

咪係
史上最on9的跌市

博盡無悔

正股strong hold直到永遠

67430

阿門

吉倉中

原因我覺係貿易戰

瑞字頭仲要低杠桿

大陸出手？

股市原意，乃讓集資搜資有其地，社會向榮，人皆有賺，
惜人性貪婪，耗盡心思，巧取豪奪，樂土成煉獄，血雨腥風，殺戳不息，
無數人蕩產傾家輸性命，勝者則喪良知人格，
余於股壇數十載，未嘗見一真正鸁者，
智者應知此乃一處永無贏家之戰場，
取勝唯一法……「及早離去」四字而矣！

我都買左 係今朝有人高價j 未貼價

平嘛

快撚D入熊啦

又引牛？

岩岩跌到咁勁執到幾舊

邊個夠膽入牛

有啲巴打會極限操作

邊隻入邊隻打

400鑽石底

北水救自己先 點會仲入香港 真係想下星期比鬼佬搞？

騰訊今日都幾硬

定係留返幾手熊過星期六日夜呢

好似兩邊都救緊

切勿過夜

402 硬底

放棄啦

400先係鑽石底

150都有

如果琴日買果隻過下夜，每萬股賺一千
今朝買返淨係賺車費

又穿過啦

唔穿380 當無事發生

11點已經1100億
好想知跌埋今日仲有無得跌

我覺得如果跌穿400，將來上500變得更難

唔好如果喇 會訓唔著

升返上30000點先講

但頭先係穿左 係俾人頂番上去
不過跌到360果陣都話唔會上番 有排坐

咁今日跌多d la

398想入,比個同事叫一叫,而家又401

有冇時光機俾我坐去年初四呀 唔想過呢個禮拜

可能仲有得跌喎

下星期會更好

佢升得返41x入都唔驚 至驚佢再跌

刪左個串流去 初四先裝返

下星期唔知仲跌唔跌

跌左又冇錢溝淡貨

45x 係唔係只有一個選擇?
坐

想入一手。但又唔知仲有無更抵

我跳了

一講完就回左

44X坐緊

熊仔食左糊先 等埋午市再算

下晝唔知會點呢

慢咗少少
跳咗一格

430 重貨

44x 坐

回撚左咁多

無左個半月糧

上證放飯

下晝free fall

急升緊,400蚊買果班C9可以過肥年

熊仔放唔切
hold埋下午先

冇大陸先會好

跌呀屌你老母

正股唔洗怕啦 三月又係一條好漢！

C9醒目過連登仔好多

咁易比你賺咩熊狗

大陸佬食飯就爆升

即係大陸長假唔開市港股有運行

都話大媽不理性狂沽架啦
一中場休息港股就識得升

道指有事一樣收皮

有逃生門,下午插得仲勁

下晝睇戲

唔關大媽事 撈底客入緊 仲有大把人信音樂椅未完

會相對穩定
道指再插多兩日 全世界都收皮

d 牛仔死曬

利申:無入

岩啦 夾上去

咁就7k

打晒靶喇

700幾好

但佢係用400000賺7k

玩完

本多終勝

成班傻散俾人震一震就拋

大陸放水？

一日唔落280 一日都覺得仲有得落

280定380, 落280 都肯定係股災

280的確係下個支持位 不過就算280我都唔會入

等年初四後先算

遊巴 佢講恆指

哦

北水D匯豐都蟹晒喇

15:55
重牛等收錢

伸利冇膽

阿爺提款機了

排隊按錢

食完飯見咁高價又

北水提款一定會變常態
而且唔止一次
結論係3月年中依啲位仲有得破頂

只可以講。失去佐信心既散戶。再多都只會驚弓之鳥

+溢價變-溢價
來回1%
屌佢

音樂椅仲有

成個post都無人買牛 當我地on9呀

可能因為佢一格跳0.01，未夠價跳高一格，所以牛熊我盡可能唔搵貴過0.25嘅

清倉入黎食花生

BTW我只會買法字頭同匯豐

一星期跌佐50蚊
仲有邊隻會平

冇，其實都未必合適再入熊住

屌佢諗住極限操作 點知部分成交 差啲fake左

摩通 法字頭 匯豐一時時 麥銀有時都ok

始終上到呢d位
10格起跳。成交又少

究竟調整定股災 冇哂訊心了

紫巴想大啲 可以玩下啲極近價牛 順便練下心臟
啲熊仔都搵左咁多咪扔少少博下

410應該又落返黎

依家恆指大概跌左11-12.5%
個人覺得一黎無實際原因 再加上新年提款 仲有美股夾擊 都係偏向覺得係調整
如果穿260-270 就真係股災 驚既就唔好hold貨

2382 103鑽石能量底

爽 美鬼又關門 有排跌啦喂

400蚊血肉長城勝利日

嗯差唔多完 圖都似似地樣 如果再落去穿撚哂各位就唔洗入喇 儲下錢喇

0700又救全家

休息一陣好無。落到380大家再掃啦

如果大媽放假前頂到400
之後會好快彈得起

幾時放假 今日唔走 下星期冇得走

400鑽石能量金身無敵底都破左，今日乖乖地380收市啦

真係死頂700喎 做乜春 勁假一棍就冇

今日低位應該已出
可以訓陣等收市

1500收市

大家睇少佐一樣野
就係今日係星期五
配合大跌市
尾市實特別多人走

9up 1000點左右收市 700跌10-15

407.2入左1手，係味伏撚左

上證爆炸中

停哂板未呀屌佢

正股諗兩樣野
1.後市彈幾多 2.股災會否破產
計岩數就扑暈自己 其他乜7都唔好諗

驚鬼咩

你407都驚，我地462米要跳樓

一陣407都跳樓咁點

正股 一係博佢真調整 再上高位， 一係博佢堅入熊市 坐幾年先上返黎...
究竟係唔係入左熊市

依家肯定未係 中美港再插多兩日就好難講

377入，走唔走

咁硬做咩野

上證跌184 仲入

小熊止賺了
雖然未回本
但新年後先再睇

193喇

高位唔走，跌先走

470唔走,而家先問

冇諗住入 有熊係手

上証又黎free

美國關門仲敢入牛 有冇咁勁賭性呀 交通停 簽證停 國安停 咁你都要入牛我真係寫個服字

A股仲開心
好想清倉

上證200都黎緊

隻60135諗住set0.495放
點知set左做0.485

未必

港女身為一部提款機

上年A股停左十日左右

外資買貨升左千幾點

未必無可能

內外夾擊 香港市場

幾錢入

尋日0.36走左依隻

今年比人當提款機質多千幾點機會大啲

有冇470蚊朋友

純好奇問
中國銀行 vs 農行
邊間撈低值博率勁啲

9 up，內銀都係買939算

世事無絕對嘅

可能A股停果段時間美國果邊加息傾得掂

美帝急彈呢

總之今日一動不如一靜
咩都唔好做算，做多錯多

琴日0.365入左，俾同事講兩講，之後走左
今朝.44入，賺下車馬費算
反正牛熊做乜都係錯，唔玩就冇錯

今日熊過唔過夜

過

新年前冬眠啦
反正有排未上得返高位 唔插水已很好

有冇人今日不問價止蝕?

前幾日得返2千銀 求其執左隻輪
而家double 但都係4千銀

手執0388 0700
一股不放

利申：1/5身家

67430
郁都唔郁下

same here
一股不放

上證又升緊 未停哂咩

奇蹟啊

day high

上呀騰騰！！

反彈啦 all in得!!!

引牛咋嘛

3點

408買番晒d貨啦

下星期再跌 點睇

300數見
好明顯引一引入貨，之後再跌過啦

個市高位跌左10% 700高位跌左15%以上

On9
你唔計下升市時升多過恆指幾多陪
依d抵輸錢

前年11月係跌過20%

咁多散戶出晒d貨 一野震走晒 其實入得

Wow
雖然我覺得係引牛
但插左咁多日 見到回升到-800 都不免有點振奮

引400牛建倉再鋸頸

好明顯個勢會落到250天線，之後係唔係熊市就要睇數據啦
再講多次，無永遠的升市，牛市要變熊市可以一個月內發生

上番晒啦

得啦知你成倉熊仔啦，收嗲啦

都上返唔多...

其實只係回返開市價。無倒升過

有無可能上得430 下星期

冇 除非有日單上到1000點 佢升500比盡你咪升10$

牛佢老母西

仲敢牛 咁痴線

我俾你地講到以為係大奇蹟日

全民恐慌 牛牛佢

冇力

個個都唔想持貨過星期六日

手機股跑贏大市

剩係得港女都冇力啦 前幾次扯哂都係大陸一齊上

又開始free fall

1478

係
今晚老美跌2000

今晚老美真係大奇蹟日 confirm關門未？

咁講我隻熊隻過唔過夜好呢???

正常都唔應該過夜
過星期六日更加唔好,寧願下星期再玩,
無謂驚幾日,過個好週末

通常大跌市係接2連3
接3連4
接4連5
今次特色黎得急。跌得大。到你開始驚就跌佐一大半

今次港女明顯唔想跌咁急
係俾中美兩面互插

我就係驚囉
而家走蝕幾%
下星期都唔走就蝕幾十%....

建議您走左先 老美好似通過左 未必會關門

Good 通過佐照大跌

嗯... 轉汰下星期升

美期彈番d啦

升一日之後妹

跌唔穿條150日天線 可能有機彈返上去播

咁扑暈自己再守

總會有人想過夜牛 每頁都要同人若要睡得好過夜千其唔好

個個都唔想持貨過周末 快d買貨

算啦唔博了 星期一再諗

買貨唔建議大量 分次... 真係有反彈我比盡你1000點都係低價 搵少d安全d

睇左依個禮拜 港女顯住想搵位反彈 如果要股災應該災左 似係日日俾大媽狂抽 大媽放假話唔定真係好事

差唔多跌夠 係老美... 下星期玩唔玩野 比盡你班友d股票跌多10%

大媽放假 老美會pumb升

大家估下跌夠未

SSE

差唔多 隻隻d位都掂到底 之後妹一妹就上 前提真係未入熊

2318好似大獲過700好多...

700 今日都頂到下

呢隻嘢爛泥扶唔上柄

而家正股撚好值得買上
分注買冇得輸
之前係435跌到366相差七十蚊到
而家475到400我諗差唔到幾多
牛熊個d而家玩即日就好

上埋hsi
個trend幾清楚

如果穿278如無意外係股災
雖然今次股災既原因前所未見地鳩

唔好估災啦
真係股災黎臨失業率上升經濟不景氣
唔炒股既都避唔撚到
不如把握現在賭多鋪
反正人仔升d港紙放銀行都係蝕

未撚跌完？

我一定死楂到三月驣仔出季績，相信到時會升突有找..

最驚未到就戰死沙場

仆你個街 岩岩有野做放唔到d熊仔 又要過夜了

今日唔撈底無機會啦

楂驣仔正股唔駛驚是常識吧. 上次重挫到360死楂不放最終咪上埋475....

今個禮拜 破左記錄 有史以來最大單周跌幅

過夜熊 訓唔著

下星期點睇？ 旁觀者清

姐係勁過03 08 15股災

yes 如果以%計就同08雷曼

我覺得如果150天線頂唔到就大撚獲

大師

屌那星個股災咁撚怪的

所以一定係有個驚天大爆炸金融危機仲未對外公布

比D時間大師諗下

當道指下跌了超過1,000點，就應該抽身離開，因為這是世界性災難，今次在兩個星期內，道指有兩次下跌1,000點，但我們又察覺不到有任何世界性災難，這才是真正危險，表示知道內情的人不顧一切拋售，所以，玩股票的人都應該持盈保泰，做好防風工作，以免真相被公開之後，全球股市都會大跌，香港也不能例外。

呢篇文有道理 佔中都無咁誇

開什麼玩笑?

【湯文亮網誌】知情人士瘋狂拋售 股市正釀世界性災難

大戶唔公開資訊咁仆街

如果美債有咁大威力就好了

而家先止蝕已太遲，都跌左三成，最怕止蝕完俾市場懲罰，左一把，右又一把..

專家的推算可能太過偏激，所以他不敢發表，我唯有代勞。

而家大戶好鍾意借好業績出貨

呢個只係煙幕原因黎

如果係堅 逃生門應該
好開一開

早兩日咪開左

屌你老母俾隻700牛呃左買貴貨
今日又蝕返啲熊仔賺個啲

未著係真 應該有日大爆1000點

睇今晚老美點
反彈既話咪星期一開逃生門

過年停市之後老美又一路插既話
港女有排賠
萬3-萬4點見

400呢個城牆仍然未鑽爆

睇定d先 星期一空倉保平安

真係好驚 我都驚港女死 真係陪住你死
老美食屎啦 一個仆街 全世界陪髒

都話金仔射撚左架啦

講講下又似，金仔整埋氫彈都係跌幾百點，幾日一千點似有內情

我覺得應該有大戶都走唔切

仲講係調極，洗唔洗玩咁大，一星期跌2500點

調整

證監會：3月26日啟動原油期貨掛牌交易

隨時白熱化

收市前買左就打靶恆牛
諗諗都係博唔過 食左兩格就放撚左

摩通大手沽騰訊() 料涉期權操作

根據聯交所資料顯示，騰訊()於本月1日遭摩根大通在場內及場外合共沽出1.58億股，場內每股平均價461.9元，場外平均價則為464.9元，料最少涉資近734億元。同日，摩通減持1.54億股騰訊的淡倉，惟未有披露作價。摩通持有騰訊的好倉由6.44%降至4.77%，淡倉則由2.64%降至1.02%。

市場人士估計，這是投資者委託摩通替其安排的期權合約操作。(ka/u)~

又係大摩

唔會啦 人地今日先叫左個妹去南韓 冬季奧運 第一位金氏去

我意思金仔咁大件事都跌唔多，依家美股幾日夾埋跌2，3千點好似有內情

想問三月頭定尾公布業績？

3月尾 有排等

但你調轉思考
如果無其他合理解釋 而我地已知道債息/大媽新年等資訊
調整係唯一可能性

感謝

瑞信

有冇人渣牛

夜期跌緊

揸熊都瀨屎啦 揸牛我真係想像唔到
3晚都會訓唔著

買左騰牛 好緊張

摩根大通=細摩............
大摩=摩根士丹利

Metoo 雖然細細地玩下

Ig跌緊400

美期冇跌但夜期跌 應該係對沖姐

跌緊啦喎

285 is coming

收市反彈 等散仔入牛 > 又插
無限屠

屌 入左 遠牛又輸一皮

柚木巴

睇怕真係要跌到280先收手

288-289 穿左都頭痕

真係又跌唔似調整

最小睇佢25000

每日話題無限loop 每次都係收市引牛就跌 引熊就升

又要築起血肉長城

對於今日跌市，散戶何先生態度悲觀，並形容今次是第三次股災，指「話唔股災嘅全部都係大鱷做勢」，又認為股市會一直跌，「冇啦個市一路跌落去，好似股災一模一樣...我地散戶掂都唔好掂。」

何先生表示，自己經歷兩次股災後，今次不會趁低吸納，又呼籲散戶「有現金袋係袋唔好掂，唔好諗住而家低就撈股...唔好以為幾千點開始撈低，根本就唔掂...直通車嗰陣夠犀利啦，一跌跌到仆街，散戶都係大鱷既點心嚟架。」

記者：蘇承智

星期一一定會好天嘅

星期一買熊對沖下手正股
反正都輸緊 無啦啦有日又抽起條筋高位入

平昌冬奧：南北韓代表持統一旗幟進場

美帝唔好撚跌啦好嘛？

有冇發現好多老散唔驚市跌搏撈底
應該好多都之前冇入貨等咗哩一刻好耐嘅老散
大戶要震就哩班我相信要打穿二萬八

唔止 起碼260

我覺得係冇人敢撈多d

個勢一破左就兵敗如山倒

唔出奇，好似上證咁打落黎先夠恐慌

依家睇番HSI圖

07年11月高位31492 用左4日去到28942 之後無再爬頂
到08年頭1月18由25201 跌到1月21既21757 但25又爆番25122
之後年中有反彈到260 到十月先「慢慢」落到股災低位11015

15月4月最高28433 7月23516 之後插過幾次落200 16月2月先至最低位18319

簡單啲講就係 睇往績 由08先起計 恆指其實未試過一野由頂插到落好深
亦真係未試過1個禮拜跌跳過12% 07年11月由頂位跌12%要半個月 中間仲要有兩次反彈

照咁計 下禮拜/2月尾 點都會彈番起碼5-7%

真正嘅下跌係會有bull trap，但今次一個bull trap都未見

屍殺列車

插呀。落到200就爽

再穿埋28800港女半年內冇運行
有冇人出手救市我未賺夠

Prepare for the worst hope for the best

Algo trade係一個催化劑
雖則我都未肯定係 亦唔希望係熊市
但道指咁跌法+佢週同月線圖都麻麻地
希望今晚道指升

如果今次股災可以一獲過
我諗會成為教科書案例

數浪睇圖失效
要將沈鳩頭套心法納入投資教材
逢高加沽 直落21000
如果仲跌可能唔止xiv出事
應該某d地方資金鏈斷左要沽貨套現

Hope SING

我對28800-29000呢個位仲有信心
真係穿撚左先諗下一步
星期一點都要彈一彈
超賣程度係近年最勁了

穿左唔洗玩 我都係咁話

仲有一樣野 如果係過左牛3 直入熊市
HSI係唔會上返十年高位
即係唔會再見334-335
意味港交亦唔會見到300
如果高追既 反彈止蝕294-295要走

當然 如果你信仲未牛3 仲有頂破 可以繼續hold等家鄉

升定跌呀道期夜期

跌

根據十一月到而家連登仔統計
而家應該係牛七牛八了
一跌就話股災熊市
一升就無事了

升

跌成千點就唔好呃自己

ching有冇睇夜期幅圖
個杯畫得好靚wor

連登仔不嬲跌就驚，升又驚

又跌又升 媽 好亂呀 唔玩喇

玩多一個星期唔玩住

睇圖已經無撚用

升番1千點來

前日係唔係升完又跌 所以早D訓

仆街喇 d熊仔冇喇

跌喎

Adr又黎料定報錯？

睇黎真係要走

短短十分鐘29200到29500到行過...
玩開期貨反得切手已經賺左幾千...

上下兩支針 大戶打交真精彩

你熊左?

如果星期一升1000點走lu

呢個真
呢幾日個市都係走單邊反方向
高開低收 低開高收
食左先算
btw你又過夜牛熊?

柚巴買左乜

唔係食花生 想知股市咩胡盧賣咩藥 唔係大上的話 升返3，400 似回完

要頂位收先係入市訊號

希望仲有幾個月玩

三月有業績炒作下 但起碼22號先諗入市
冇大媽只會跌

ok過肥年算

穿28000 唔好諗了

高追左0388 同418撈左0700 一股未放

股市有邏輯可言就會有今次跌市
大家都係分享下自己睇法持盈保泰
唔洗一定認同我 亦唔洗下下咁勞氣

388早啲斬啦
有排都上唔番
大牛市都上唔到大時代個位
唔好諗上番280-290

美股冇力

果陣諗住玩即市 結果走唔切
之後一直想佢彈280-285....
不過個人相信跌市前一定有反彈 睇位再走

我都認同未必彈得上你高追個位
不過正股唔怕坐
又唔係成個身家all in

依家d 股價仲衰過大時代果陣

坐幾年不如攞番啲錢下隻再賺過
港交所有排跌
230-240到先有支持

個心諗住玩即市,就一定要即市走
輸都要走,唔係你一開始定個目標根本多餘
蟹貨往往就係不切實際既期望推砌出黎

道指呢個禮拜真係尋底之旅

又轉燈 free fall

其實我好攰

連續幾棍打落去 侵侵幾時出黎講下野

3分鐘唔洗跌到百三

老美今日係高潮..
你以為星期一同星期4各跌1100點就好勁

今日星期5一次足夠2000

班財演應該R撚爆頭都搵唔到理由
湯文亮都要出埋陰謀論

全世界唔洗玩 努力返工

波幅好大

尾市夾定插呢

美股都幾分鐘幾百點上落 學野

係咪bincoin 要填數呀

聽朝又見到大跌一千點

聽朝星期6

講緊美股收市

爽撚到
已清大部份倉

一起身會睇到話道指又跌一千

2000

bitcoin係咁升
d熱錢過哂檔

正式宣佈，進入熊一

均價300頭有幾手，仲未放，個人覺得水退時，更顯得騰訊硬淨，唔洗太擔心既，真係想放既，咪等反彈搵位走，但盲目見個市跌得多就放，只會令自己做一個高位唔放低位放既傻鳩

大魔條仆街又禁制

300頭就算啦 唔到你驚

大魔咩料

咁跌法唔係路

未走？

450清貨俾女朋友屌

叫你條女含喇

有冇450以上既ching sh

低位唔放，再去低低位唔放
死坐蝕哂機會成本咪仲傻鳩

屌穿撚左
唔想再睇

700 點都唔會跌到350 甘少掛… 升都會好快

qq adr已經去到391...
再落就366

第一次升冇人阻
依家上面成堆蟹貨

唔撚知
日頭升個d晚上就跌撚哂
咁搞法遲早冇人接貨 連長期坐個d都可能走一走先
上次唔知點解一日內試左兩次366就升左3日上返400蚊
可能班大戶真係夾埋

依次癲到連反彈力道都冇乜...

五條牛柱死哂

大戶就係要你唔敢接，打返落去引傻散掟貨
收齊貨迎接北水

玩撚完lu
5點收市起碼跌夠800點

落366真係唔出奇了 本身最悲觀都係37x

800點個日先fake

恆指282xx 個期366 會唔會穿埋架屌

個人覺得個市要一下大插打穿買28000咁個下可能見底
到時700應該個價應該都差唔多

冇架啦我本身睇最盡只係391
而家adr出左391
都唔知買唔買好
層層蟹貨

佢係有得升的41x, 42x都唔貴 驚升唔返姐

wait wait lah

做乜撚野變左29300

覺得咁跌法熊市都似

急彈無撚計 3點個時大大棍

道指升返多少lol

又升又跌又升，個心真係好攰

上次430跌落360，今次跌70點差唔到啦應該

今次個市係難搞 全部都未企穩
等新年睇下點 如果上證仲係瀉就大鳩獲

屌，穿400冇入

大把機會穿400

唔會穿啦，470落400 ，70點同上次差唔多，差唔多了，今次上510

我都唔想見到穿400， 但要向現實低頭

比d信心

依家都係差幾蚊，一手都係差幾百，有訊心可用照入

過年前上得返3萬算唔算真係調整? 同埋已經調完

年前上得返就勁 我睇年後

希望爆破

3月炒業績

希望業績好股價直上500

過夜熊左

定啦
星期一 maggie 大插500 一樣嘅者

短線：380
中線：460
長線：？？？

我過夜牛都未驚過
最多打靶
呢到黎果到去
蝕翻晒

all in 求回本

真係咁多業務我長線睇好700

聽日大家會點操作？

先睇裂口可否補回，因為恆指造咗個級別好大嘅島形頂，而且星期五向下裂口嘅成交比前一日多咗46%

睇下補到幾多, 睇埋個成交量... 大升走人

巴打可唔可以講多d,留名學野

成日都係高開低收

點解仲有人買牛咁撚on9

隻 call 坐緊艇

北水仲要淨流出
好似唔多樂觀

我同你一齊坐 要有訊心！

訊心

假設本來430
一開市就410，個20蚊就係裂口
中間啲人走唔到，就有411，412，413。。到430都係蟹貨，如果唔可以一野彈上去430，每一蚊都會有人到價沽貨，咁想大升都難

有錯請

指正

仲要美國道指波幅好撚大... 星期跌過500點又倒升3xx 市場未穩...
想入都係分小注入...

就算星期一反彈500點，又唔知邊日失驚無神就跌1000點，心血少啲到死

聽日去唔去得番400樓下

夜期29000，咩料

聽日應該會彈一彈再插
小試熊仔

因為道指個陣插緊3xx

股災 快放

個陣美市中段狂跌緊 之前夜期收市抽升 adr都由跌變升

夜期就無咩參考價值嘅

依家想搵adr, 夜期做下參考 d資料比起平時更加冇撚用

都係個句，過到老美個關仲有阿爺個關要過

屌過大海輸左一千
玩牛熊輸贏幾千反而冇感覺

戶口啲錢無籌碼係手咁實在
我反而調返轉 賭枱係咁推仲刺激 唔想收手

依家最大問題係市場恐慌情緒已成形
尤其係反彈800再俾國指拖底200個日
就算上番31000 大把人輸少當贏掟貨 你唔掟就俾人禁 所以一定升唔到 短期內又睇唔到有野可以重建投資者信心

估計去到4,5月 都係0700依啲股王會比較有起色 其他都係沉

快d入貨啦
有買貴無買錯
700長線一定升

700adr係星期五曾跌至391
雖然倒升返 但係都反映投資者對後市情況唔樂觀
暫睇366作今次調整底 如果波動幾日都調整返十蚊以內上落將考慮長渣

屌我比人連開五次細收皮

呢啲情況試過 都係跟路
細個係新濠 個frd輸左4-6口左右 火起晒
銀包成疊錢拍上枱換籌碼 輸到10-13口左右
企起側邊啲人剩係敢睇佢同莊對賭大細
我地成班完全唔敢埋去同佢講野

就黎料

佢調完依排照計妹著升叫正常... 但好撚過年又玩野 過完年等比人屠咁

仆街 升

420

今日比盡10$

See see sin

420啦

睇唔透

新年前走晒d熊先

高開低收

大奇蹟日, 高開高收

700太貴 hold太多錢 下個月多公司出業績 套現炒其他？

700跳到仆街

上呀qq

又係高開低收

個市廢到仆街

插呀

冇力 要走快走

高開好走啦
一陣未到12插穿400

大家買牛熊通常街貨量幾多先唔再買?

50-70已經要諗諗

自己買晒佢，做莊

痴線紫巴

上證又冇力

牛過都冇肉食喇

依幾日上唔返3萬唔洗講野

後市點睇

上證

謹慎為上

大陸係咪聽日放假？

大陸聽日放假

屌你呀爺今日指數高企 可以再加注熊

放假前整鑊金

咁聽日可能好返d 如果美股唔仆街

應該好多人見開市升料少 走套現啦
好難會大升

係 應該跟adr

最大獲係美國佬

12月果陣上證都咬住3300附近
而家一下插到3100
真係好驚
應唔應該今日全走 驚老尾今晚又發功

你驚就應該啦

倉位50%以下

彈唔起

預左

開始上力了